仇b仁look派揮春

想佢寫長射長有

使唔使咁博

不行了

佢係邊區？

北角城市， 你唔係佢j迷

我都想要

過緊去

ps: 三日無打J

g

條八派貢樣鳥低身都無氵皮gap目弟

俾我一定會

我=
仇b=

=小姐，呢個揮春係咪寫錯字？
=係咩？錯左啲咩呀？
=你烏低啲睇淸楚，呢個字咪錯左
=冇喎，邊度錯呀？
=你再睇清楚，呢一點咪寫錯囉

仇b正撚到

一次過射晒落佢到？

麻友做雞都無波啦

老實講 我想用碌鳩插入佢個閪

首先麻友唔係雞
然後麻友是有波

界波袋都出埋咁淫

依個女仔老母陀佢嗰陣去過切爾諾貝爾旅行？

ching講嘢公道口的口拉

咁平都叫有波？
上面張圖就係比啲雞蟲中出到大肚既證據

又貼假圖

中間就係麻友醫性病既藥

用黎寫揮春

射揮春？

好想同佢做愛

你自己都咁講

以前

總之佢就係雞啦

係能咩

咪又係啲雞客加錢叫佢著制服扑野

呢條女搏上位搏到

嘩 ching幾廿歲人仲貢多性女乃想

得你唔知麻友係雞姐

入面係咪短裙？

無著

獌狗，麻友一世都唔係G

有能咁大咁pink咩

佢私底下做g比我地發現左

su癲左？

more？

波台太多反麻狗日日貝占假圖仲氵占氵占自喜

夾得咁辛苦不如咪撚夾啦

佢做雞

樓主當黃絲手足係咩 係麻友？